求5000-7000砌機list

求5000-7000 中階打機及文書 list
但地方局限 如果機箱限size 18x58cm 砌唔砌到？
感謝

18cm闊 58cm高
但係深度呢

我估佢18x58係佔地面積

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X價錢：$1,1101 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX價錢：$8991 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18價錢：$5991 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$8201 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6價錢：$2,1991 x SilverStone SFX Series SX500-G 500W Fully-Modular價錢：$6501 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX價錢：$6581 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $7,015

58cm 係深
高無限
因為個枱位太窄

咁18cm W都有好多選擇
M.ATX都應該有, 唔洗一定ITX

樓主睇下呢隻箱得唔得
見過實物又真係幾高下

12 inch 都ok 不過弱弱一問 如果跟樓上list 用micro 定ATX 有乜分別？ 係咪大啲可以用靚啲list?
sor 真係唔多識

Matx Atx係講緊個老母板Size
通常Atx大板係抵玩D Matx成日閹呢樣閹過樣
個機箱咁寫即係佢裝得落大板

呢隻得嗎
DIMENSION (H X W X D)
454 x 140 x 371 mm
落到atx 版 sfx 牛

依隻可以呀 咁上面個list 就ok??

上面7k node 202 咪仲細
想用大板先諗呢隻吧

你中階定義係咩先

都係pubg 個類game

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 Twin Fan 6GB GDDR6
價錢：$2,750

1 x SilverStone SFX Series SX500-G 500W Fully-Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,317

感謝意見

如果想平，大把gtr箱都得
落到matx板同atx ps2牛

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,550

1 x ASUS ROG STRIX B360-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,060

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Corsair VS Series™ VS550 — 550W 80 PLUS® White
價錢：$359

1 x Sharkoon 小霸王 QB ONE Mini-ITX
價錢：$290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,014